死亡筆記係咪唯一一套真人版都無搞爛套野既作品

最後果集？

姐係對比翻 巨人 銀魂果啲

新出果個無睇 感覺好爛

二十世紀少年我覺得拍得正嫁wo

雖然無睇過 但係啲選角都好似ok

美漫一大堆無爛

同意，但係珈南唔係好夠霸氣。

劇呢月要查字典用筆記扣晒分

寄生獸 OK 呀

你當古惑仔死架？

有咩 邊幕

對比漫畫改到九彩喎

劇呀

ca avg im Spiderman Logan Batman

開頭幾集真係on9, 但去到結局仲正過電影

我既戶田做咩唔拍

男主角演技好好
但成套整體都支離破碎，完全無智力Feel

我覺得既然都係改，不如就改盡D
但佢主線又跟返原著

利申死忠

放心 鬼佬好似都拍dn

後面真係靠男主顏藝

黑人L

計畫通同最後火燒身我到而家都好深印象
不過比起鬥智, 更加似基情劇
唯一唔鍾意既係M,N撈埋一齊

賭博默示錄 藤原龍也啲演技好鬼過癮